一人一個10點鳩叫方法

岩先屋苑有位絲打
用大聲公朗讀完新聞
即刻黎番個口號
聲線洪亮 好過平時嗌到力竭聲嘶
實在甘拜下風

香港人 加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告